無文化 唔守規矩既大陸人 可唔可以唔好黎香港

我都唔撚知點屌你班撚樣好